普通人 你問我答

快手問快手答

普通人講普通話？

哇巴打又唔見你講潮州話？

你心入面悶唔悶？

普普通通咁啦